I'll remember who you are 我會擦過千里風

Ali

劉心油

好似141

陳日你先話人唱得唔好
今日就拎黎叫春